facebook的波波池同足球快報都好撚低質

成日開啲引戰post
又多低質球迷

垃圾池一早unfollow,另一個睇都冇睇
成日抽水引戰垃撚圾

啲comment好on9 乜都話燈 場場都貼 實燈到架 中果啲唔講返姐

唔引戰有鳩人睇咩
連登D post 冇引戰你會睇？

足球快報好能好汁喎

高汁

高汁
中文字都唔識寫喎

應該點寫

我話佢哋呀

咁先好睇！

波事春秋比較客觀

啲文咁能長 點睇？

我地波波池俾利迷瘋狂鞭c

咩系fb

猁事春秋都好吹奏?

好撚多gag都係抄微博微信支那懂球帝
啲friend笑完cap畀我 第二日就會喺快報睇到

利申：全部都唔睇

據我觀察 依啲足球page嘅admin個個都係利迷

你見到佢個名都知佢係猁啦
猁事春秋咪啱曬佢

足球快報啲字錯漏百出 資料又無出處
睇得多咪打字打到你咁囉

推介: sportsyeah

身邊啲由細一齊踢波大既Fd成日用啲足球快報既logic同我講波 搞到我唔知點同佢吹好

剩係一尾剪啲on9位出黎笑
完全唔係講波既
仲好L鍾意攞個球員張大相出黎跟住自己配字 跟住一堆on9仔又信

係睇就睇 理性足球分析啦

一場波90分鐘你都應該冇睇過啦

上季還好，今季回哂塘，係好足球快報少少

屌呢d comment呢度都好多

習慣睇足球撚綜合討論區最高質

足球日報>呢兩個page

有時特登打錯字，引罵戰

扮撚到好高質咁
收皮啦

翻譯aftv嗰幾條片

有幾球爭議波佢列晒例解釋

唔講仲以為波台同呢啲fb page有好大分別

咁都有得用黎比較

做呢啲傻鳩Facebook page 容乜易 足球快報全部admin都mon實外國soccer memes ,Reddit 人地一出post 就copy and paste 一冇人討論就出吓皇巴 曼利引戰post 好少落credit 但係人都知炒Reddit or IG memes page

呢啲page 啲comment成日鬧黑哨同燈

你自己開返個

G持你

你係猁狗咪覺得客觀囉😂

足球快報費sir

我今日先屌撚完佢地黎
輸打贏要，勝利球迷，屌佢地老母睇波睇撚到咁
不如落地獄？

嘩你都夠膽講啦
呢個陷家產page淨係識得屌d牙狗球員
我一早block撚哂佢地

條撚樣利迷 成日亂咁吹奏我地曼聯 曲線反曼

ho ball

快報群個陳明傑青山走犯

只睇 體嘢

以前會寫下戰術文，賽事分析，嗰啲幾好睇嘅。
而家唔寫文，淨係quote啲三四流體育新聞，變咗無聊引戰page

早飛10.5s奇蹟收米

理性足球分析

足球快報唔識字、文筆差、無創意、無fact check、admin小器

睇抽水不如睇及電機明買明賣

發電機